其實大家樂呢間良心企業點賺錢？

雞扒又香又入味，魚柳又脆又新鮮
一塊我計佢15蚊
塊多士3蚊烘底再加2蚊=5
兩隻蛋每隻3蚊=6
仲有杯醒神熱飲=8蚊
15+5+6+8=34蚊
加埋嗰啲燈油火蠟人工 咁咪蝕到仆街
希望大家多啲幫襯呢d良心企業，唔好幫襯啲濕鳩小店，因為大家樂嘅鋪租遠遠高於嗰啲小店。

利申：非打手 有感而發

牙賓聽朝一齊食?

一塊15蚊

大家樂都良心

痴線

人地乜撚野都用批發價計，你老味臭閪用零售價計，on9

係 仲要新年d員工 工半既工半雙工既雙工

但大家樂依然無加價過一蚊

將成本轉嫁比市民

呢d先係真正既獅子山精神

果d咩本土小店 雙計 加二.. 唉...

打個和

淨係個焗豬都值返粒米之蓮1星😋

一定要烚蛋？ 可以轉埋炒蛋更抵

本土小店傻閪先撐

扒3蚊
兩隻蛋1蚊
多士1蚊
野飲1蚊
賺你廿蚊姐

乜撚野係南冰魚柳？

大企業整一隻蛋要3蚊

大家樂都有人吹奏

咪就係，通常要10蚊隻，所以大家樂係蝕比樓主的，記得多啲幫襯

佢個早餐魚柳係幾正
午餐果個魚柳唔好食

成本唔洗5蚊

早餐黎講
大家樂屌打任何連鎖或小店

塊垃圾雞扒魚柳3啖食完

但求打個和

個會員迫你1星期內食3次先回5蚊, 過左1星期又重新計

請珍惜大家樂

魚柳新鮮 大家樂大手入貨一塊成本1蚊都唔洗雞蛋2隻又係1蚊都唔洗 塊方包頂多2毫 奶茶1毫

on9 你幫襯多啲佢咪蝕多啲囉

做一餐蝕一餐🤤

人地訂野萬萬隻計
你一隻蛋賣比佢五豪 分分鐘唔同你訂
你做批發你夠唔夠膽唔做佢生意

開完房去食

弄巧不如藏拙

本土小店真係on撚99

我要bb你請

啲00後爭住出黎柒

炒蛋有油，大家樂蝕仲多

無得賺，搞手只求打個和

吹到咁 我比兩蚊你整呢個餐俾我ok?

有無人幫襯過佢既盆菜？
好似幾抵食，10人份量都係800蚊

搞手都只係想打個和，等大家開開心心食個早餐

大家樂咁抵食個股價就唔會仆直啦

上年食過 幾好
今年轉食美心 都唔錯
前年入元朗買咩叫雞樓對面果間萬里緣 狗也不屌 仲要成千銀

始終都係大集團好 每一份食物都加入了香港良心

食屎啦
塊雞扒好似雞屎忽咁細

ching小心俾人話打手
以我粗略估計
鮑魚每隻80*10=800
瑤柱每粒30*10=300
福袋(唔知咩嚟，當佢50)50*10=500
茄汁中蝦點平都要廿蚊隻20*10=200
仲有咩蠔豉花菇鼓油雞燒鴨加埋500
800+300+500+200+500=2300
仲未計個盤50蚊同送貨費
點都諗唔到大家樂點賺

大集團有信心保證

樓主分析得咁透徹都仲有人盲反 唔駛講一定係大快活 美心啲打手

可能你樣衰d姐姐先俾細塊你 我平時食有腳板咁大隻

淨係得焗豬掂

你有冇試過食個福建炒飯得一粒雞粒？

今年去拜年都食過美心，味道係唔錯，腩肉同豬手好淋好入味 但6人份都700幾蚊，

聽日約左朋友上黎拜年，見到大家樂咁平即刻狗衝訂返盆

咁又唔好咁講，相信樓上好多只係盲反大集團冇獨立意識嘅細蚊仔，人反佢又反

你有圖我乜都得

打和嫁咋

大家樂早餐仲難食過大學d canteen😂😂

大快活 > 大家樂 大家樂比狗食講真

南冰魚柳
來自南冰洋零污染水域的南冰魚，蛋白質極其豐富，全條沒有幼骨，原件炸成金黃魚柳，肉質既雪白又濕潤，為你帶來美好的一天。

讀多d書先衝出嚟柒

我都諗過幫襯本土傳統盆菜，但又貴，食評又參差 最後都係不了

穩穩陣陣幫襯大集團好過

你買鞋買童裝？

你係咪大快活請返嚟嘅打手

童裝腳都夠大啦下話

13年大家樂fans

屈能到

大家樂最唔伏係魚柳

蓋

去大家樂食埋啲咁嘅野就知你唔識食
咪話呀叔唔教精你，我身經百戰，而家一睇個餐牌就知咩料。
拿，大家樂而家最抵食既得一隻，叫上海骨菜飯，有豬扒幾舊，炸到酥，跟涼菜、半隻鹵強同菜飯，先29蚊。
而焗豬呢都要叫得有技巧，唔係乜lan野時候都叫得，你一定要見佢個牌寫成呎長焗豬先叫得，唔係中伏！

拿，大家樂唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。入左筍野佢地當然唔會放過晒命機會，所以個牌就會寫「成呎長一哥焗豬扒飯」！

如果果期d豬扒來價略貴，佢就會縮lan左成呎長幾隻字，淨係寫「一哥焗豬」！咁你叫時就要心中有數了！

如果果期連一哥兩隻字都冇埋，變成乜lan野鴛鴦焗飯，雞球併豬扒之類咁，就係果期豬扒來貨好貴，佢就整d垃圾出黎頂檔，07年～08年就發生過，一唔小心就中伏！！

不過大家唔駛驚會中伏，其實呢d係有路捉既，果期你上美國芝加哥期貨交易所個網睇豬肉期貨既價，如果巴西豬肉期貨價大跌就係準備有成呎長豬扒既時候了！

下次叫上海骨飯啦，唔跟野飲29蚊，睇師傅手神，有時會整5～6舊細扒入去，仲有一盒仔涼菜，係炸菜青瓜果d，仲有半隻鹵強，而跟飯有盒仔調味醬油，本來係撈涼菜既，但涼菜既夠味，就咁倒落菜飯到撈更香口。鍾意既加多杯佢地既即磨咖啡，以平價啡黎講算十分香口澴滑，+4蚊抵飲！

法國廢中jxxxxxxx仲未入黎一齊吹奏

排骨菜飯收能左皮啦

N賓做咩成日出黎撚班細蚊仔

牠過唔到年

舊魚邊值$15

吉野家先係良心企業

大牛飯40 左右包野飲

咁多牛 起碼30 蚊

白飯 最少20 用日本米

野飲 8蚊

牛汁 5 蚊

計埋人工 真係超過60-70 蚊

真心多到....

假膠都要畀負評

是其是

on9 嘔汁1蚊都唔值

痴線 大家樂個魚3 蚊都唔值

你老母肉價5蚊

阿狗都唔撚識既

雖然樓主係ON9
佢D野食成本係無咁高
細鋪/茶記來貨價可能無佢咁平, 但都唔會差距咁大而貴咁多
茶記質素/處理/煮食方法更加垃圾, 全部野有雪味同油炸方式整
D野多油到hihi, 做乜要食你???
食大家樂走起碼好食D, 健康D

食蕉啦大家樂，新年一蚊都無加過呀
工半條毛，最多得百幾蚊（仲要條件多多）
做到成隻狗咁先收得果少少錢
大家樂正宗'良心'企業

利申：做過大家樂

除咗第一句全部同意

你似喺度倒緊大家樂米

咪鳩up當秘笈

我比$6你
你整比我

乜撚野為你帶黎美好的一天

Btw係新西蘭魚柳， 不過唔好發夢啦大家樂會比靚野你食

大家樂早餐舊魚靚野黎
係其他地方食起碼過八十

屌 唔叫

睇左大快活份財務表，原來只係賺5%，話說大家樂賺幾多

系
份早餐賣5 60蚊都唔過份

好波

你知唔知我地可以告你誹謗

不了

ching中肯

蝕10%

乜撚嘢每隻蛋三蚊呀ching
批發價每隻一毫紙都唔值

我今晚幫你開年

純粹計食物成本，如果計埋燈油火蠟人工就唔係咁計。
利申：識人做大家樂

此地無銀非打手

狗年啦啵仲食雞

雞扒,魚柳一塊我計佢1500蚊
塊多士300蚊烘底再加200蚊=500
兩隻蛋每隻300蚊=600
仲有杯醒神熱飲=800蚊
1500+500+600+800=3400蚊
加埋嗰啲燈油火蠟人工
利申：非打手 有感而發
買個早餐仲倒賺三千幾

其他野唔講，淨係新年都照開仲要冇加價呢樣野都屌打茶餐廳啦

用26蚊買番嚟再賣番俾大家樂,利潤12977% 重複做多幾萬次黨主席都有得你做 到時記得關照下小弟

我俾夠一蚊你買兩隻蛋俾我睇

呢啲咪叫佛心企業

食物成本批發咁入貨
你計5蚊一塊包嗰啲都計貴咗啦

Nben ho ball

搞手只求打個和！

N賓又撚細路

大快活同大家樂兩間垃圾成日請打手開post 既

如果係良心就全部嘢最少減$10

我唔係

開開心心打個和

牙賓呃咗咁多負皮

唔夠上次多

巴打確定啲急凍魚柳新鮮???

你有咩證據證明唔新鮮？

420 負皮

中伏
三十幾蚊得少少野食

又黎

係平同多款色過大快活
但要好小心揀餐，唔係會中伏

$26only

仇狗

同m記情況差唔多
真係蝕住做...

呢句真

......開開心心......打個和

係良心企業
可惜唔係良心僱主

食到食物中毒 屌佢老母

呢幾日迫鳩你加野飲

On9仔

你知唔知一個咁嘅po可以賺幾多錢 首先幫連狗刷人流有一筆錢，大家樂嗰邊又有錢

商業秘密

推

是咪royal級

又大塊又好食係要呢個價

15蚊一塊？鑲金定鑲鑽石啊 蛋都係1蚊隻㗎咋

油仲平撚過水喎Ching

我5蚊買到支水，你5蚊買支油俾我睇

調味料炸粉唔洗錢？

樓豬好賤 講左出黎 愈黎愈多人去食咪蝕死大家樂
良心企業收皮點算